神廢你條仆街仲唔冚家剷？

會員被封鎖原因喺登入時已經會寫明

會員「如浮雲未知曉 #41737」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員於 2018-07-30 19:22:33 起 3 小時內於 69 個主題內發表以下相同並與主題無關之留言

唔好成日發癲啦 a0死毒撚
日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆
該會員由 2017-09-24 起曾 943 次發佈此相同內容
亦收到會員舉報及於站務台內的投訴

考慮其行為嚴重影響其他會員，因此永久封鎖帳號

會員「可愛 #179571」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員分別以多則相同及與主題無關之內容短時間張貼至多個主題作洗版行為，以下為部份洗版行為
1. 於 27 個主題內重覆發表 10 張大型圖片
2. 於 12 個主題內重覆發表 「我170 67kg Dcup 咁算微胖定肥婆?? ?? 利申：18真絲」

該會員過曾在 2018-06-16 以「洗版行為」被禁言 7 天作為警告
因於多個主題內重覆發表「親愛的寶貝 每個角度都很美 我想嚐嚐你的味道 every minute every way...」（略）長篇文章
近日又再進行洗版行為，嚴重影響其他會員，所以將其永久禁言

G持

下個清算你

感情台毒瘤

你都係

on9
關我撚事
係都你先啦

me 中流砥柱